一人一樣你地想連登增加/改善既功能

我先

1. 語音功能, 好似百度貼吧咁可以錄音留言, eg音樂台可以唱下歌, 或者有時屌人果陣用聲屌入肉d
2. 追故功能可以完善d, 好似百度貼吧咁淨係show樓主既cm, 連登呢個淨係hide留言又其他人既會員名照show, 其實都好冇效率
3. pm功能 下下要公開留contact好唔方便

不如你去百度貼吧啦

百度貼吧

兩邊都有玩, 不過果邊大陸人, 有d野要hk人先交流到

百度貼吧可以自行創建貼吧，等於係連登任意開新台，希望可以加入。

都係一個好idea, 等班小圈子撚自己開個台吹飽佢算
不過唔好好似而家咁list哂所有台出黎, 自己打keyword入台就好, 如果唔係個list長到排去離島

想要個pm功能

希望係18禁

走啦大陸仔

喂樓主你未用我個名作句

木鹿大王